如果兩登被禁咁去邊度掃場好

全部大FOURM都要佢地攬炒啦

push

撤退返去總壇BK